侵侵已經大勢已去，點解連登仔依然心存幻想

拜登慘遭去勢

仲有個小勢黎梗

習近平已經成為最大贏家，點解連登仔仍然心存幻想

習總書記您好

同你想大明復辟一樣心情

老咖可否拜入老衲門下

拜登失賓州未？

總書記英明

true

只有Donald Trump先可以令大明復辟

你老喇

fc咗未

次次trump team話有進展都雷聲大雨點小

已經令侵粉越嚟越少人

多左為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙

習大大請保祐我

叫左膠支持香港？！咪癲啦。佢哋覺得支那係佢哋心目中嘅烏托邦啊

連登仔話侵侵輸就同佢割席

都係咁啦
馬死落地行
打算移民又有能力既就移
唔打算或無能力既就開始connect左翼

無人心存幻想

掃地ok?

老咖早是掃地僧
只為掃除心中雜念

你扮完老衲未

左膠就係夠大愛先會關注你香港人
定係右翼澳洲總理先岩你口味？

//澳洲總理莫里森否認聯美抗中. 他表明, 澳洲無意在美國和中國之間偏向企其中一邊, 強調澳洲政府只會以自身國家利益為重.//

澳洲總理本土主義，一啲都唔左膠，連登仔係咪大力支持？

总书记万岁